★羅致光：助2000港青大灣區就業 職位月薪達1.8萬元 ！！明公布細節

羅致光在會議上透露，政府會劃一提供1萬元津貼，而每個職位最低月薪達1.8萬元，相信會有足夠吸引力，亦有信心可用盡2000個名額，如反應熱烈，亦不排除增加名額。他說，當中有700個職位為創科類別，其他則沒有指定工種，港青最快今年4月上班，明日會公布計劃細節。

俾城管收一半？

提供1萬蚊津貼
真係攞正牌賣港

$8000一個

扣左5險1金同交稅仲有幾多淨?

快d去啦，大陸仔

點解香港既錢唔津貼俾喺香港做野既香港人，要津貼俾喺中國做野既中國人?

交税呢？

歧視中年人？？？

全世界得香港呢個地方咁神奇，不停叫本地人離開發展

一萬津貼提供都幾時先 得頭一個月有搵鬼去咩

難得善政 可能察覺到香港玩 送雙非番大陸

難得善政 可能察覺到香港玩完 送雙非番大陸

五險一金

有種永遠津貼順手幫佢去牆內大灣區宣傳下同工唔同酬，等班支那人杯葛果2千條垃圾

萬八仲要上去住，租同五險一金都蝕唔少喇下話

俾下行船佬好過啦屌你老母

俾d搵五六千嘅支那人知道你搵萬八
第一屆國家資助省港大屠殺正式開始